烏克蘭軍隊安全系統密碼被踢爆 密碼：123456

「admin」和「123456」是世界上最常見的帳號密碼組合，不少路由器的預設帳號會用它，但你可能想不到，這種危險帳號密碼組合會在軍隊出現。

烏克蘭記者 Alexander Dubinsky 最近發現烏克蘭軍隊的「第聶伯羅」自動化控制系統的帳號資料，從中發現帳號名稱竟然是「admin」，密碼是「123456」。利用這帳號資料，所有人都可以登入烏克蘭軍隊的路由器、伺服器等等可連接網絡的裝置。如果其他國家知道烏克蘭軍隊密碼原來是這麼簡單的話，烏克蘭軍隊的機密盪然無存。

上年有系統保安公司 Keeper Security 的密碼管理團隊發現世界上最多人使用的密碼是「123456」和「123456789」，因此「123456」作為一個密碼非常危險。在當地記者揭發之後，烏克蘭軍隊已經修改密碼。

密碼係個心

講開又講

烏克蘭內戰打完未?? 家陣東部是否依然被 親俄叛軍控制??

最危險=最安全

fake你ga
你打非正式密碼都會成功login
但係係特設既裝假狗page
同時監視你入去想做咩手

暫時休戰

英國出左聲話係內戰未完前, 會支持烏克蘭打落去
目測歐美既支援已經到緊去烏克蘭

歐美支援左幾年啦, 結果一樣無成效

似fake

反間計

以前美國核彈發射密碼好似係00000000

咩密碼都無所謂

正常人根本接近唔到 核彈發射制